(置頂)(新手福音)(教學)開戶及賭波

---以下內容需儲存下圖方可閱讀---

唔好再問了

儲存咗咩都唔見，即係點

要J呀

可唔可以教埋過關
同埋都仲係睇唔明咩叫半格

開戶要成$100 手續費咁貴
三日飯錢啦！

重要每次買波都手$50手續費⋯ 點玩得起

收

儲存完打埋個丁會有更多g信

無錢味去借囉
呢個教唔到了